我其實好愛佢,但最後 :'( (認真POST)

我真係好開心同到人一齊, 但最後都要分。點樣先可以令佢番黎?

要走嘅人不會留，要留嘅人不會走

因為哩個疫症,我想親身見佢都少左